不要暫緩 只要撤回 不撤不散！ 616街上見！ 請廣傳

請廣傳！！！

暫緩通過只會同23條一樣，淪為計時炸彈

政府明顯想拖到民怨較平息再嚟個措手不及

想消磨我哋意志？

記唔記得我哋嗰日喺戰埸講過啲咩？

係

撤回！
撤回！
撤回！

仲有，要強烈譴責警方使用過份暴力，要求釋放義士同埋撤銷控罪！

所以星期日，一拖十，上街，上街，上街！

一日唔撤一日去要搞到港共雞犬不寧

唔好再講階段勝利

撤回

[緊急/請廣傳] 政府暫緩以退為進，星期日香港人唔出嚟將會一敗塗地

經過69百萬人遊行同612血腥鎮壓，政府既管治合法性已經危在旦夕，全世界都等緊機會作致命一擊
而家政府扮聽民意暫緩修例，目的係以退為進，買時間令善忘既香港人沖淡怒氣，同時令國際社會無機會出手
如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多
緊記目標只有一個：撤回惡法
香港加油

請大家copy呢個post喺Facebook, IG, Whatsapp share出去
文宣組幫手整圖
用盡你一切方法動員認識既人星期日出嚟堅持撤回

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

推

支持支持支持

唔要暫緩啊屌你老母!

撤回呀仆街! 收回暴動言論!

釋放被捕人士!

審查警方過激行為!

616再出!

不要暫緩，只要撤回！

撤回，不僅撤回！
不撤回不散！
不放人不散！
不引咎不散！
不追責不散！

仲有，不可秋後算賬！

各位戰友要保持住士氣呀！推！

[騙徒手法 層出不窮] 政府反擊 唔好中計

濕鳩政府做濕鳩嘢
佢哋嘅game plan同五年前一撚樣 又係慣常技倆 軟攻

諗住拖得就拖 襯機會軟化中間派
你一拖就少人
人一少就無人衝
最後一大班人俾人拉，咩都得唔到，又輸

而家一定要set Deadline 唔係就升級 絕不接受暫緩

暫你老母
撤回

請廣傳

1） 撤回，林鄭比卡超下台
2）釋放被捕人士，重新定性612，至少唔可以比佢地告暴亂罪
3）清算警隊，重組監警會，加大權力並且大部份委員要由民間擔任

最少都要呢幾樣喇，緩你老母咩？

冇錯

追究開槍責任
釋放義士
撤回方案
撤銷控告

暫你老母！撤回

不要暫緩，只要徹回
不見不散，聽日見

如果有人強姦緊你，突然有外賣送到，佢暫緩強姦你，你O唔OK ？

暫你老母！

暫緩？暫你老母！！！！！
616不撤不散

暫你老母，緩你老母個老母！

不要暫緩，只要徹回
不見不散，追究開槍責任
釋放義士，撤銷控告

廣傳！！！！！！！！

廣傳
推上熱門！

要推

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度

追究黑警

唔好俾佢吹淡呀

共產黨信得過，豬乸會上樹，推！

唔好中林鄭計！
條惡毒女人